<p align="center"><a href="https://einov.com" target="_blank"><img src="https://einov.com/wp-content/uploads/2020/09/e-inov-logo.svg" width="400"></a></p>



- enviar um e-mail para o administrador da aplicação (usar o e-mail da variavel da aplicação MAIL_FROM_ADDRESS) 

    -> tentativa esta comentada no JobApplyController
    -> Connection could not be established with host smtp.gmail.com :stream_socket_client(): Unable to connect to tsl://smtp.gmail.com:587 (Unable to find the socket transport &quot;tsl&quot; - did you forget to enable it when you configured PHP?) 
        -> pesquisei por horas em diversos lugares, alterei codigos, reiniciei tudo, mas nao foi
    -> na tentativa de solucionar o erro troquei o EMAIL_FROM_ADDRESS (não funcionou). 

- Colocar uma máscara em javascript R$ X.XXX,XX na pretenção salarial na candidatura da vaga.

    -> tentativa comentada no JobApply
    -> não deu erro, a mascara simplesmente nao aparecia. o codigo esta certo, não há erro no console e esta tudo exatamente no lugar que deveria estar.
    

